鑽石山元氣座無虛席！

咁快就人山人海

有好多港豬都仲係覺得未燒到我果到
生活都仲係可以安安穩穩做豬

是但啦，蟲蟲都係蛋白質

就算冇出過嚟 幾咁政治冷感都好 都一定知道唔可以食啦
排隊呢班人同藍冇分別

好球

垃撚圾

行埋去逐個大頭照啦

Don’t fucking care
係手足既就一定唔會食

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

食薑飲綠茶？

幫手㩒飛啦

一直關注事件，可以繼續食了

藍絲理唔到咁多，黃絲既，要堅持

大家爭氣啲啦屌老母

行埋去屌哂佢地老母

咪係. 等D人見到等咁撚多個位就走

求下你地理解下咩叫追求民主

食元氣係自由

就我觀察大部分都係認真食

粉嶺火車站果間一撚樣

排晒隊

藍絲都要食飯 唔通唔比人食野咩
黃絲幫襯黃鋪 藍絲幫襯返藍鋪 好正常

咁點分佢地真係食定霸位飲綠茶？

獅鳥佢地

人地鐘意食屎無謂阻人

呢咋全部狗黎
毫無尊嚴

垃圾 屌

淘大都係啦

屌

尋日係淘大都見到好多人食元棄
攪錯

食蟲啦 屌你老母 出面打緊扙 你重係道食

就係咁多港豬所以伍老婦講野先咁撚囂張

不斷攞飛

香港真係有太多太多港豬，多到灰

商場樓上平行時空，樓下u記就日日光復香港， 仲有間東海堂係同一層

零成本的抵制都做唔到

大聲叫港豬先食美心

廢老食就算啦 後生都走去食既話真係冇鬼用

啱
共享蟲蟲壽司榮耀

真係港豬黎冇骨氣

比多少少錢食壽司朗好過啦

又好食挑 正一垃圾港豬！

從前嘅元氣常客已經轉去幫襯峰壽司
總有替代嘅

好多都繼續食，繼續訓
政治唔關我事

中立呀

中國式抵制

講還講.jpg

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

拉

食老翻壽司，點解唔食正宗南亞菜！

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

好耐無食了

屌你地尊重下人選擇啦
食元氣就話影大頭

咁人地食咪食囉
食乜野都要兒登仔管

有人罷，有人撐有幾奇

今日中午行過我個區間元氣都好多人排隊

杏花都係

屌 同層丼丼屋都好撚多人

自由民主社會 自由意願係好重要 人地決定食 影響唔到你 關你撚事？

利申：由day 1已經擺食所有美心集團

果日同班friend入去飲茶食薑 食完出嚟見到一大堆人等緊位

我即刻望住後生果啲大叫死港豬

真係廢

佢地有咩反應

開始做返港豬了

炮台山元氣都係多人到排晒隊

裝修緊，咪無人去食囉

天水圍都係 cls

上面果班藍絲黎

義士快閃

港豬拖後腿

唔好理班垃圾啦，從來都唔係為佢地出嚟

Agger 食個飯又話影人大頭

你飲茶食薑就得 人地就唔得

呢個就係現實，根本同路人好撚小

屯門元氣都係
仲要等位添
港豬真係

打穿曬d SiO2 真佢地點食

政治冷感就唔會關心可唔可以食啦，關心好唔好食咋嘛

其實元氣有咩好食
款式又少又唔好食

一隻隻港豬

繼續用文宣提醒佢哋

咁有蟲都食？

呢樣真係 慳埋平時食藍店d錢買張平機票去日本食好過

港豬冇撚辦法
但仲嬲係有啲一路食一路拎光環

［非散水撚］識時散水為俊傑

黃大仙區可以開到4間元氣你就知

點睇有人話美心老闆個姑姐得罪人關個老闆咩事
唔通你老豆係藍絲得罪人要搞到你俾人c 了？

油塘一撚樣

港豬就係貪平食茶餐🤮

屌 香港大撚把壽司食啦 唔想咁撚鐘意食元氣做乜

港豬：政治冷感+善忙

唉

咁無代替品呀麻 你叫壽司郎開多幾十間分店囉

同其他港豬一樣 冇反應 好似唔知我同邊個講咁

我自己唔會企定定等位入去飲茶食薑咁浪費時間

德福都係

吹啊，我成日食

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

香港大撚把壽司食啦
頭先見到有人排真係嬲嬲地

港豬對日本野既情義結

由d港豬食晒d蟲落肚啦 和味蟲壽司
唔關政見都應該抵制啦下話 食蟲食上腦

香港人真係勁
上一秒好嬲 下一秒就冇咗件事
唔怪之得美(黑)心集團太子女喺咁多鋪俾人裝修完仲咁串接受大陸媒體訪問啦

爭氣啲啦香港人
唔計反送中 之前都有寄生蟲事件啦

唔係話唔畀你食，不過知道原來香港好撚多陶淵明，咩撚都唔理

個個都有難言之隱 唔會怪人

屌...太古都係，成班手足博曬命，班垃圾坐享其成，好撚賤

真係港豬

有蟲都食，已經唔係政見良知問題

話唔定排隊入去食姜呢

10%都好多人

可能d港豬要送入集中營先識醒

成班垃圾

食野都要獅鳥

如果用會員積分食免費餐算唔算幫襯佢佢會唔會有得益 唔好蝕俾佢 一蚊都唔比

垃圾

好嬲呢d 人..平行時空咁

過去影佢哋大頭

班港豬有蟲都食 比屎佢地都會食

可能人哋淨係入去飲杯綠茶食件薑呢

戒撚咗好耐喇

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

好多狗食元氣呀

咁撚多人食shit

祝佢地食完成肚都係蟲

屌。。。。。。